摩帥想賣普巴受阻 曼聯高層意見不一

近來關於曼聯想要出售普巴的傳聞不少，《郵報》的消息稱，普巴的經理人拉奧拿正在積極的為普巴尋找下家。不過普巴今夏是否會離開，還是要看曼聯的意思。目前看來，摩連奴和曼聯高層的意見並不一致。
《郵報》稱，自從伊巴謙莫域和米希達利恩兩位拉奧拿的客戶離開曼聯後，摩連奴和拉奧拿的關係已經不像過去那樣緊密了。目前曼聯隊內還剩下兩名拉奧拿旗下的球員，分別是普巴和羅美路，關於兩人的離隊新聞都不少。
摩連奴對普巴的表現不滿意，但是想要在今夏賣掉他也不容易，阻力主要來自曼聯高層。《郵報》表示，摩連奴要說服曼聯副主席活禾特出售普巴才行。這筆價值8900萬鎊的隊史第一交易是活禾特一手促成的，僅僅兩年之後就將普巴出售，無疑意味著收購失敗，這會讓活禾特壓力很大。此前曼聯引進迪馬利亞和法卡奧這兩筆失敗的交易就已經讓活禾特臉上無光了。
《郵報》稱，曼聯高層目前的意願還是在今夏留下普巴。由於卡域克退役，費蘭尼合約到期，曼聯今夏在中場位置至少要引進兩名球員，普巴如果離隊，球隊的收購壓力會更大。
曼聯目前的緋聞目標包括拉素的米連高域沙域，薩克達的費特以及皇馬的卻奧斯等人，每個潛在目標的交易難度都不小。是否出售普巴，可能會是今夏曼聯高層需要討論的一個重要議題。

賣摩連奴

木仔真係唔識架喎

一億買返自己青訓都經典 轉個頭又平賣呢下真係不得不服牙朗筆錢

財技高手

當年kdb，今日pogba

你估我地係油王bum水咩

我地收支平衡，有本錢玩FFP呀
買賣咩人關你撚事咩

係囉，仲用緊咸爺筆錢

其實pogba 生返個腦佢應該一線頭
可惜佢冇

賣普巴

心態都差幾皮啦屌

佢想去鏝城跟哥迪奧拿

Daily Mail 就黎同鏡報一撚樣